我終於知道邊個係小江啦！

各位手足應該成日喺彌敦道見到有好多塗鴉寫住小江。話說琴晚係彌敦道見有人噴小江呢個字，之後走去問下佢小江係咩意思，之後佢話佢比狗咬果陣個名叫小江，所以想話比班狗知，佢仲未死，仲未放棄。所以大家都唔好放棄呀。

光復香港，時代革面。

革面 ok

係旺角見到一直唔知咩意思

想知用咩輸入法會打錯面同命？

呢個謎終於解開

革面
終於知道樓豬係邊個

支那拼音

大陸狗想拎料??

小江係金鐘M記炸薯條果個哥哥

速成個關聯詞都係有面

用voice Input function都會
個 recognition 有時廢廢地

仲有圓圈入面有個V字係乜野符號？有冇人知？

依個都唔知..

洗心革命
時代革面

欣欣又係邊個

有冇人知

V煞標誌，真心推薦要睇

寵物小精靈果個

咁狗官又係咩

V煞標誌同小江有冇關連？

mian ming
唔同嘅